原來由細到大都係得自己一個

由細到大 好朋友，知己、死黨呢d都冇我份
可能曾經friend過一排既人都會慢慢埋左人堆 變左人地既好朋友 雖然我都明白合則來 不合則去呢個概念 但總係會覺得好似比人遺棄左咁
屋企人有父母同個呀哥 但呀哥11年冇傾過計
無計 佢對我帶黎太多負面影響 令我搞到呢家份人極自卑 極內向 同父母又唔多點傾計
從來都冇family day呢樣野
細個可能就話有電腦玩就足夠 朋友之類既唔需要都得 但出黎做野無耐 先發現原來無社交無朋友係件好寂莫既事 星期一至五返工 收工 返屋企食飯沖涼訓 星期六日又冇人約留係屋企hea
可能唔知係咪長時間都係咁 形成左個自我防護機制 識到新既人 明明岩傾 但都唔想交心 只係9up應酬下就算
以前係圈子入面都係成日做下靶位 比人笑 可能初時都冇乜野 大家玩埋d 熟d 但慢慢咁樣 就慢慢發展為惡性既恥笑 排斥 但為左繼續係個圈子度 又要強顏歡笑咁面對 點解對人要咁煩？
明明呢家先20歲 但已經成個呀叔呀伯咁 落公園自己借酒消愁 但又冇朋友又冇女又冇錢
長期都好負面 覺得黎緊既人生都會繼續係咁
點解人地成班嘻嘻哈哈咁開心 我就咁頹
曾經妄想過上網儘快識到個女朋友 有d精神依賴 就算冇朋友都可以 但識極都識唔到
最痛苦係有時好絕望 有野好煩個陣先發現唔知搵邊個好 要自己獨食

=.=

一鳩樣

連加油 快點識下朋友
樓主反咩

出到黎係自己一個架啦

You are not alone bro